後生就是原罪

答地鐵坐下都錯

坐地下同支那人有咩分別？

坐下同坐地下好似有d分別